有個On9仔唔見咗部電話

嗰個就係我
今日晏晝部電話喺沙田附近唔見
電話型號係Oneplus 3T, 有個黑色套
如果有人執到, please tg @lostmyphone0805

pish

push

3t就買過部喇

身份證,錢,都喺哂個套度

咁冇計 幫你推post

推

搵返好換過部 用國產小心

電話已經搵番
多謝你哋推post
光復香港 時代革命！